如果你要同1000隻呢種生物生活係一間房

假設繁殖速度一樣，間房得100尺你會揀
蜘蛛
甲由

豬豬有無毒

1日殺曬

我唔洗，呢d地方留比你住

又冇著數 撚有人住

俾一億我可能考量下

I'm not locked up in here with You. You are locked up in here with Me.